點先算真正rapper?

其實有無定義？

靠rap搵食

如果你連rap都唔知係咩
我諗你純過一隻羊咩咩

RAP其實有無定義
真係靠順口兩隻字
最好中間有啲意思
啲詞最緊要啱KEY